侵粉請爭取時間打飛機

重有兩日 ja

內戰/紅州唔理政府/戰時總統/登登做唔到野等4年

我侵必勝

侵!! 侵!!

侵是永恆